惠康係紅色 咁百佳係咩色

三頁後開估

藍色

邊有咁易

白色
因為白(百)佳

秒

百式

百佳酒店 用嚟爆房
所以係好色

咁點解惠康係紅色

黃 - 黃色事業

求其啦

上面無人解釋啱

不動聲色

澤色

第2頁未呀。。。。第3有排

好色

屌你老母

係人都識

解釋 即係有人答案啱啦

Yes

唔撚柒色

黑色昏灰灰色暗灰銀色亮灰色庚斯博羅灰白煙色白色雪色鐵灰色沙棕玫瑰褐亮珊瑚色印度紅褐色磚紅色栗色暗紅鮮紅紅色柿子橙霧玫瑰色鮭紅腥紅蕃茄紅暗鮭紅珊瑚紅橙紅亮鮭紅朱紅赭黃熱帶橙駝色杏黃椰褐海貝色鞍褐巧克力色燃橙陽橙粉撲桃色沙褐銅色亞麻色蜜橙秘魯色烏賊墨色赭色陶坯黃橘色暗橙古董白日曬色硬木色杏仁白那瓦霍白萬壽菊黃蕃木瓜色灰土色卡其色鹿皮鞋色舊蕾絲色小麥色桃色橙色花卉白金菊色暗金菊色咖啡色茉莉黃琥珀色玉米絲色鉻黃金色檸檬綢色亮卡其色灰金菊色暗卡其色含羞草黃奶油色象牙色米黃色亮黃亮金菊黃香檳黃芥末黃月黃橄欖色鮮黃黃色苔蘚綠亮檸檬綠橄欖軍服綠黃綠暗橄欖綠蘋果綠綠黃草綠草坪綠查特酒綠葉綠嫩綠明綠鈷綠蜜瓜綠暗海綠亮綠灰綠常春藤綠森林綠檸檬綠暗綠綠色鮮綠色孔雀石綠薄荷綠青瓷綠碧綠綠松石綠鉻綠蒼色海綠中海綠薄荷奶油色春綠孔雀綠中春綠色中碧藍色碧藍色青藍水藍土耳其藍綠松石色亮海綠中綠松石色亮青淺藍灰綠松石色暗岩灰鳧綠暗青青色水色暗綠松石色軍服藍孔雀藍粉藍濃藍亮藍灰藍薩克斯藍深天藍天藍淺天藍水手藍普魯士藍鋼青色愛麗絲藍岩灰亮岩灰道奇藍礦藍湛藍韋奇伍德瓷藍亮鋼藍鈷藍灰丁寧藍矢車菊藍鼠尾草藍暗粉藍藍寶石色國際奇連藍蔚藍品藍暗礦藍極濃海藍天青石藍幽靈白薰衣草紫長春花色午夜藍藏青暗藍中藍藍色紫藤色暗岩藍岩藍中岩藍木槿紫紫丁香色中紫紅紫水晶色淺灰紫紅纈草紫礦紫藍紫紫羅蘭色靛色暗蘭紫暗紫三色堇紫錦葵紫優品紫紅中蘭紫淡紫丁香色薊紫鐵線蓮紫梅紅色亮紫紫色暗洋紅洋紅品紅蘭紫淺珍珠紅陳玫紅淺玫瑰紅中青紫紅洋玫瑰紅玫瑰紅紅寶石色山茶紅深粉紅火鶴紅淺珊瑚紅暖粉紅勃艮第酒紅尖晶石紅胭脂紅淺粉紅樞機紅薰衣草紫紅灰紫紅櫻桃紅淺鮭紅緋紅粉紅亮粉紅殼黃紅茜紅

啱 要解釋

#244ba6 嗰隻紫藍色

吓

依隻喎

咩話

唔係呀嘛

開黎見我三條九

推

開黎見我

開

惠應紅

屌你老母
唔撚識呀！

書色百佳

黑白色 因為佳佳係黑白色

臭雞色

開啦

留名樓主答案比人屌到仆街

係黃色
因為bakayeru
百佳yellow

收膠啦

( Show Blocked User - 開黎見我三條九 )完全封鎖

ok

你up乜鳩啊

乜鬼野bakayeru

語癌

好尷尬...

知唔知樓主咩色

係冇人識呀

日文都未撚識，學人出日文iq題

Sorry 猜輸左要出個膠post

你最多書識
因為係達哥

玩black magic?

BAKAYAROU

jm9

baka 讀百佳 ?

樓豬自己就係baka

幾高質

你尷唔撚尷尬㗎

樓主就真係baka啦

唔知你咩文，我淨知日文冇ye音

其實幾得意 使唔使係咁負評

戇鳩仔

on9樓主

邊間教會？

要求創意台再細分一個「㬵意台」

馬丁露乜鳩巴打高汁過你好多
你都係摺埋啦

有冇我份

爻吾刂

咁都召喚到
之前啲po你都唔覆我
今次終於覆我啦

笑咗

有咩

我指你有出聲咩

有
毒到出咗聲都唔知

惠應紅？

咁柒嘅答案就唔好講出嚟啦，迫人封鎖你玩單機

恭喜樓主老母生咗個on9仔

會唔會讀到咁柒
yero

on9

使唔使呀 最多下次認真啲諗

洗唔洗呀 最多下次認真啲諗

blocked

惠(應)紅？
百(是)x /佳(是)x

我之前有個1q題po都係bakayeru

真係笑唔出

黃色

樓主就真係バカヤロウ喇

樓主唯一嘅優點係冇正評自己個post

お前は馬鹿か？

On9

on9過陸高遠

個po唯一正評我俾嘅
笑到噴飯

你出果啲高質好多

個個又話on9題 但又要推又要屌

唔推點撚樣屌?

。

我屌你老母臭閪啦